[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (5)

1.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，以便解迷
2.劇透討論請用粉色細字

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不坊諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉

評分:
平均分97 (@2017.3.19)

DLC:

舊post:

想入沙漠城 點先可以切J

唔切都有其他方法掛

留名睇文盲待屌

呢隻game既精髓

睇返上個post高速過關條片 背殺好似扣好多喎

YES

所以點解啲人問問題我多數都唔會答

買左忍裝就會玩暗殺玩上癮
配合黃金之弓，啲怪死晒都唔知咩事

大家好，兩個問題

點樣可以練到跳避&盾反？

藥水可以點溝出黎？
之前都係屎忽撞棍撞出黎

頭先玩到解迷要旭個盤 等粒珠順住行去凹位度
玩得興奮得濟 成個grip 一野掟左落檣 花左

首先要lz lock住怪

我有lock
但係掌握個時間未夠好

按實lz搵怪練，練得多就捉到timing

我到打爆左最後BOSS都唔識COUNTER...
不過要識盾反...如果唔係好難入城堡

北冰山 化石以北 個sensor係咁響
但搵呵到祠
有無特別任務？
或提示

去忍者村上面個祠堂受訓啦

學唔識你會出唔返黎

無圖好難話你知

不過如果你搵唔到
多數都係因為你無跟個任務去做

唔係話唔跟就一定搵唔到
但如果你有跟，你會見到入洞口既線索

應該唔係化石任務，其他任務我未接

我過左，但係未熟練
依家玩緊水

又係神廟野 有個迷宮 要整個波出黎 條野唔夠長喎

試下

只可以講，一定整到，寶箱都到
唔用任何道具

好鬼搞鬼

我係上下反轉佢嚟過 我覺得反轉左易好多

用六軸 調教有時真係調到想掉掣

仲function到嗎?

唔好慢慢跌個波出黎嘛
快快手手加速再斜台衝上去

我果次係街玩

我覺得應該會俾人歧視

呢個絕對係玩花式過關

睇黎得我係咁玩

我扭到佢一落黎就入大直路
再移返好個水平衝過去

其實可以飛過去

其實個完成度主要係果900粒seed度

呢篇台灣心得文講60~70個鐘頭之後就會開始覺得悶，參考下

youtube有暴力過關法，好似個球拍咁一野拍個波過去

我用fing法過,fing3,4次左右就fing過咗

我都係fing過去

大家上開咩網搵資料？
例如料理食譜之類
想整耐力回復藥

把MASTER SWORD係咪都會爆

啱啱追上個post好多人問點入沙漠
其實我都想知跟個提示會見到咩

我跟著個城走出黎既女人 但佢真係女人黎 最後尾係周圍爬搵到個人賣俾我 但我都仲未知正常係點解

唔會爆

搭單問，武器耐久係咪無得整

咁咪可以瘋狂用佢

BTW 30攻

好多shrine同side quest 都係一接就解左

叫traveler 既NPC係咪十成係個傻柒黎
好耐冇同啲陌生traveler講野

其實唔會想整番個武器 因為根本多到唔夠位放

四獸既武器可以用材料整

30攻既時候用得多會唔俾你用一段時間

60攻既時候應該無限用？ 未試過60攻爆
可能因為60攻好快ko個boss

見得多已經攞定電劍秒完攞蕉

入城堡範圍 or遇到守護者會 x 2

可以升60攻架？
我自己磨下, 唔想咁快拎屈機武

唔洗升 適當既時候佢就會變60攻

真男人薩爾達就應該unable 晒d珠同唔用master sword

珠?

Ok thx

係咪全部武器都有耐久度
咁辛苦整返黎 用幾野就爆左

同一個level 既長槍，片手，大劍 係 20:40:60
咁係咪係攻擊比例係1:2:3？

一個 bullet time period 30長槍係咪=60master sword = 90 大劍 ？

得 傳說中嗰把野 無

應該裸埋裝 賣哂啲心同體 淨係拎武器同盾

我最近等錢洗都賣哂啲心

屌佢老味行到大半同我調轉頭

槍好爽
攻速勁快

炸彈都冇 窮撚恩物

原來d馬識自動導航咁舒服

製作人話方便你邊騎邊射

？

打齊神殿了，係爭大部分支線未解同d seed
聽說完成度係睇爆機+去齊神殿+所有seed+所有地名開晒...即係我仲爭8xx粒就完成度100%
拎到最後果套裝發現升級用素材勁煩
又果實蜂蜜又金甲蟲又流星又龍牙
龍素材唔難拎，係流程悶
一次刷三條龍個流程仲規律過打老山龍
果實蜂蜜金甲蟲最黑人憎係量又大，每次去森林得一兩個
果實我尋晚炸幾個鐘樹先齊30粒
之後先同我講要15蜂蜜15金甲蟲升裝
打算升完件裝再慢慢解支線同搵seed

我由得佢俾狼食

原來背住火劍已經可以提高溫度

打怪既時候用L AIM隻怪 之後佢打果陣 禁Y有SLOW MOTION?

都係好難
好佩服D人操作咁勁
我宜家去到有D識騎馬既怪，俾佢追到仆街，仲有D會變忍者既路人
我都係去返忍者村龜下先

盾反

我打四聖獸斬爛過60攻聖劍
因為之前拎左拎採礦

聖劍都爆左咁點算

我都好中意用佢採礦 用爆左先炸彈

仲有跳既方向

爆左既意思係暫時唔用得咋話?

無聊一問
如果有個位d樹斬哂，隔一陣返轉頭會唔會生返出黎

無知一問
盾反光線, 同埋反近攻
係咪都係無消耗？

要10年先生得返

部機係屋企 好想打

帶返工

之前試過唔記得帶一日 如果成日好似無左一忽咁...

返工唔帶機仲有咩意思

我有諗過買個dock放係公司差電

駁落mon玩啦

我公司個垃圾MON冇HDMI
淨係可以放枱面玩

hdmi轉vga有無得諗?

有個馬場勁多木 斬哂 轉個頭又有

咁咪冇聲

直插機攞聲

都係算 又要買DOCK

買個mon

買多部機咪唔洗買多個dock

有冇人有玩埋horizon zero dawn 就黎買 好想知同ZELDA 係唔係差唔多

琴晚打齊120個祠 加 升齊裝

我日日都帶係身

聽講zelda 高質啲

要點拎

投石問路

屌我同佢玩左半個幾鐘

跟跟下走失左反而無俾佢陰到

講左就唔好玩

唔好講呀，我唔想知

點樣睇玩左幾耐

第一頁有

原來冇左 要裝個app 落手機

其實都差幾遠下 我唔係指質素 而係遊戲模式

hzd偏向依家主流嘅open world game 大世界只係媒介 實際都係點對點咁推進 目標同進度都比較明確

而botw就以大世界為主 即係skyrim同witcher啲friend 所有野都交比玩家自己探索同決定 自由度較大 但相對地會容易出現唔知做乜好嘅情況

食左4分鐘加攻藥，人馬死時2分23
即係1分37秒殺一隻人馬，不過我記錯位置早左食藥浪費左好多時間去搵佢 實際打左40秒左右
純粹為左cap圖所以冇準備好武器都照頂硬上
當時得一把耐久就爆守護者斬斧+，
正常如果我搵到先食藥，用耐久度全滿的守護者斬斧++，又唔係返工偷偷玩同時要分心Cap圖的話應該十秒內殺到(日本人最快九秒)

switch home-> profile

呢隻拎咩攻武器？

新手村係最南 愈北啲怪愈勁 咁係咪最北個幾隻人馬係拎最高攻武器？

刷人馬素材諗住順便拎啲勁武 我見有啲人話出到百幾攻武器 要點打

Zero dawn我玩左半放撚左
重複又重複既動作game, 唔好拎黎同zelda比

拎58攻擊片手，力之泉上面果隻，百幾攻武器係佢掉落時個bonus攻擊up效果黎，殺佢唔算難，主要研究速殺
日本有個九秒鐘殺到人馬，個方法手殘都做到

我都聽講係不停重複做一D野

仲悶過watch dog果類
只係題材新, 完全唔值咁高rate

一開始搵個呀伯搵鳩左兩個鐘 係咁行 係咁同自己講 ，呢度咪4個點中間囉！！去撚左邊呀你 最後頂唔順去左睇攻略

點藍火果個任點做
啲燈籠有幾多個 點哂個lab 都唔著既

呢個真係......

駱駝上面有隻眼合埋左, 射唔爆
呢度要點搞

原來係我行得唔夠埋

其實每一個祠既副標題係好大既提示

呢個真係睇你敢唔敢既姐

你睇清楚個loli叫你點咩啦 點解要搞到咁複雜

隻銀人馬，真係十秒殺到，自從殺到之後，隻game就玩完左😟😟

神

佢話ACTIVE隻駱駝就入唔返去了
不過其實係咪唔駛再入去架啦

好耐前已經知道果個野可以移走
但無諗過放上去，諗左一陣先試

冇用呢舊野
用兩舊remote bomb 同箭過關

個個都有唔同既玩法

人地叫你點 lab 果個
你點哂成條村但唔點個 lab 係咩玩法

想拎雷㡌
但比條魚頂三下就死

你計角度？

善用boom

屌 以為佢講緊全部

聲東擊西

潛口龍
有d暈車浪返屋企先試

推個shrine出黎先會多啲立足點

我後來先知用boom
第一次打同佢面死過
一埋黎射爆炸箭攬炒

沙龍剩係會係沙入面潛水

有無諗過點樣可以避開條沙龍
令佢打唔到你

我唯一一次俾佢打中
果時騎緊條海獅，仲要第一次遇到佢乜都唔知
嘩屌，痛到我呀

俾佢打左上半空即時搵地方避一避再同佢打過

之後就無損殺左佢

原來果度有
我唔覺部ipad有響點知

果到有幾個添

海獅有兩種，一種廿蚊租，一種捉

原來咁易打

無人叫你企係到俾佢打

我有跑架之前
不過佢太大口

死左兩次已經識
因為開頭諗住bullet佢先死

有冇人放呀

見到雷龍飛埋去射身
睇住D箭穿身飛走
一定要射頭?

射唔同位跌唔同野

射箭落地 佢會追住支箭跳出黎

跳出黎再炸柒佢 好似同隻狗玩咁就得

個度有幾個冇點著既檯
玩得耐自然反應搞搞佢 就推左出黎

你係咪用左多重弓呀

梗係調返轉玩啦師傅
炸彈用黎引啦

試左三次殺人馬
第一次25s
第二次21s
第三次18s
如果夠膽潛行去佢身邊爆佢頭而唔係浪費氣力飛天的話，三條氣剛剛好夠轉死佢可以快多少少

有個神廟入面要單挑一隻野佢運射 近戰多 點反

我諗係bug 黎
之前都試過
得個樣冇實體
出場bgm 冇
身邊冇起風
射箭穿身
連周圍d 能量球都冇
遇到呢種情況唯有熄game 再開

佢拎咩武器呀？
有無拎盾 ?

shit
乜咁都有 bug 架咩

如果咁樣應該只有熄 game 再開

冇 四隻手都係刀
又識360轉轉

有四隻手既又真係未見過喎

間廟係水上既

應該係三隻

上位 or極位

點上火山同砌防火裝

呢隻game同npc講野唔會冇意義架 上火山前有人會幫到手

18秒K.O.人馬
首先找尋一個接近人馬的高處匿藏，如果沒有高地的話，用忍者裝在平地匿藏

從高處用滑翔飛過去，或是用鳥神獸的技能飛上天

飛天接近後，換上上圖的武器(力之試煉極有)
料理攻擊up lv3用加攻擊食材炒埋一碟就得
在空中按+可以即時換裝同食料理

拉弓，爆頭，有氣力的話射多幾箭

緊按Y用駱駝技能，由佢硬直到起身，到發現你大吼呢段時間足夠你轉到放電，佢中電會再次硬直倒下，再來第二次轉轉轉，收工。

我個攻擊藥時效是4:10
由4:09拉弓打人馬到3:52殺死佢
需時17秒

剛才是第三次的時間
現在是第二次的，21秒

第一次時25秒

用2 個 炸彈+爆箭 暴力過左

我見到有人係wii 版拎住光弓行

無諗過用爆箭
我諗我果個係正攻法

顏色人馬 難度點分？
銀最難？
我靜係想殺巨棍人馬/5連射人馬

應該白髮最強
40防硬食一下十格

你攻+3 古代裝 用60 攻斧 轉佢屎眼 +個鎖 2 圈帶走

我未有咁高配置
上buff打正面戰殺左

最多得3隻手喎
仲要 3隻手都唔同武器
應該係 1刀1劍1矛

師兄你個 bug 中得好深喎

係刀斧矛

你岩，果把係60攻大斧

巨棍應在山山頂或者捉巨型馬果度
真係好高攻，有時bullet到都可以打中我

紅，藍，白，銀，四色，唔知係唔係錯覺，好似四圍都係銀，好難搵到其他色，除左某d 指定位，zora 拎電箭果隻係紅，王城gate1 果隻係藍，gate 2係白。。。

我現時親身打過有標示既，有15隻人馬
佢地好似會隨住你既 進度 / 武器 / 祠堂
會變得隨強

暫時唔知道佢個機制係點
4隻顏色好似分別係 2千 3千 4千 5千 血

我宜家都大部分銀色

佢有幾種攻擊模式
如果佢儲力向下打既
一定要走，橫 bullet 到都必中
因為佢範圍攻黎

俾佢陰左幾次

巴打們想問下果d礦石有咩用？
小弟冇錢想賣哂佢 但又驚日後要用到
有粒鑽石值500

同埋d衫係咪唔會爆？冇耐久？

應該就係呢隻

之後我skip呢間先

其實連射真係唔洗驚 盾反左是但一下佢就唔會再射
Link咁多無敵技能 （定，slow motion, 盾反......） 淨玩一種都夠打

其實咩都唔識都打得贏...不過要爆多少少武器同埋用多倍時間

連射根本最易打
用跑就可以避哂
佢儲氣又儲成10秒任你打

原來山頂果隻好弱，巨馬果邊勁好多

有隻響競技場...勁到痴線唔知點打
地圖左上都勁...不過叫有得打

果隻其實好屎[sosad
拎大棍既勁好多

大棍78攻
打佢用左我把王家69++

鬥技場應該係初級人馬

大部分怪都會跟你殺敵數量而升級成白/銀色
人馬都係，除左雷獸山/王城不變
因為果三隻留畀你影相儲圖鑒用
而且王城如果兩隻銀色人馬仲難過boss會比人屌到反艇

點睇血量

真係玩耐左知到link d 無敵技能，搞到連銀人馬都秒。。無曬樂趣。。。btw，我打過一把人馬斧好似109攻

咁個故仔link係hero...
比起鳥瞰時代
呢集算難難啦..
老屎弗mode勿屌

咁都要捉timing 既，
期望下hard mode啦

如果咁樣相比
的確已經好撚難

完成左某個回憶
會送俾衫俾你

就係封面藍色果件

飛行玩飛幾遠個MINI GAME
有人飛到去野外求生個島

有人飛左 6千幾米

有一個shrine我真係忍唔住睇解法

連打2次golf

粉紅字但字型較到最大係咩玩法

呢個無所謂嘅解法 純粹好撚難

第二關寶箱試左十野好彩開到

我set錯左sorry

我自己睇返大笑左出黎

第一次玩打爛三個鎚先開到第二個箱
洗完save重玩兩個都兩下就搞掂
Lock住黎度位同唔好死用鎚個力易就好多

見到舊石好想拎起佢睇有無seed

呢啲通常無架
要山頂先有

琴晚流鼻血
希望我死之前可以齊120

120 唔難 900 先嘔血

120係shrine?900係咩 ？

seed

yahaha

屌有聲

btw
加欄位果隻野唔係馬場過後就返左屋企咩
點解搵佢唔到

你去過就長駐架啦

邊估到第二次個玩法呀大佬 無睇真係唔識

大炮第二次好玩好多

BTW 我都係好掛住時之笛d boss

丫叉射眼 dum炸彈 迴力標 全部都好有特色

我直情係到諗會唔會用d牆反彈

點解我直打就得
明明有個洞仔係可以直接飛過去

力度問題

真係唔駛擔心爆機無野玩

嗰個我放棄左第二次
係咪拎ORB左邊有條路仔打嗰個

冇晒D道具
力量戒指 回力標 羽毛 跑步鞋
反而ZELDA出場又多
都唔知算唔算有ZELDA GAME FEEL

係

益力多話直射
但我直射中洞既話會彈出黎
細力一格已經唔夠遠
果斷放棄

撞牆難度太高

初初唔上網睇打到爛左好多把武都未入到第2個窿

有無快速賺錢方法⋯唔想再去碌ling
身上有好多礦石, 係咪有d無用可以放哂佢

5舊極肉煮埋1串肉 然後拎去賣

咁都要打好多肉先得

碌你既LING啦

打得黎不如look ling

去城堡打機械人

賣d咩?

賣血搵錢

大力半格打

你老味10000唔好去搶

無料升 免費都冇用啦

挖礦

即係d礦石賣就得 唔會有用?

唔好賣呀

係鑽石要用來做武器,其他好似賣得

屌
辛辛苦苦搞掂個防雷頭盔
原來真係防雷
戴呢舊野係咪唔防電

係咪呀
發啦呢鋪

唔好呀

點呀究竟

我見紅藍寶石嗰D可以拎黎整裝

Upgrade?

鑽石整咩裝？ 通常我都係去火山同女人換錢

你到時試下咪知
皇天擊殺

係咪沙漠城整頭飾
真係靚之外無用

你地d screenshot點樣過番落手機/電腦

上fb，好似可以落卡

有冇人j黑肉

黑肉loli?

唔用鎚D力就唔係一格格上

之後又要load save由第一個洞打過

講多小小 我係岩岩彈出黎細力一格再加單手劍打一下
反彈感覺仲難,所以我解果時係力度方面落手

鑽石係整4聖獸武器

制作人員話今集唔想玩家浪費咁多時間係迷宮同大佬度

即係無用 放mipha把槍係屋企就得啦

放屋企有咩用

供奉

So far兩隻神獸d大佬都無咩策略可言...
迷宮少d唔緊要 但係大佬可唔可以難打少少
以前玩時之笛打完大佬會手心標汗

你心入面仲有屋企架咩？
成日話去打獵，冒險，有無理過屋企野？
一次血月都唔見你返屋企一次
你話你去左邊？

咁係你太強姐，玩左好多 side先過四獸係無難度

四滴血打駱駝 打完手心標汗

你試下3粒心個陣去打神獸未手心標汗囉

多你一滴, 佢上左電之後衝埋黎閃唔到一野就秒我

呢2日玩2個鐘已經頭暈,點算好
利申:今日未玩

賣左部機佢

有冇人買點卡課DLC 定信用卡最抵

試下打駱駝先咁

裸打唔用盾

試下唔用武器, 剩用炸彈炸死佢

其實可唔可以 武器加磁石，唔知有無傷

爆左機開個新save鳩玩

900粒seed都搵晒?

搵D哥布林試下

邊有咁快
而家30個鍾慢慢玩先玩左40個shrine
試過有一晚成晚係到捉馬無做過其他野

成晚係到碌Ling

乜HEAT RESIST用唔到黎頂火山架咩

兩樣野黎

好似d粵語殘片咁

去捉公主隻馬, 一勞永逸

好煩啊呢條撚屌 我想見ganon啊

話說 暗女神像係邊
爆晒機都未見過

公主隻其實馬係咪最快

街邊捉既馬個spec睇落勁過佢

Link間屋附近有 賣血換錢

馬果方面有冇教學
只係知騎上去, a制跑, L制摸佢
仲有冇其他?

唔係最快, 勝左一開始就有隻5加速既馬, 同埋有公主陣味

斑點馬易D, 純色馬難捉D, 冇氣可以食藥回

想問下有冇得熄左個體感功能

按實lz可以加方向左右行或跳舞
但小心落馬卡牆中bug

咩位有得落名?

隻白馬唔係公主馬既後幾代黎啦咩

陣西味應該冇傳到咁多代呀

BTW 如果係同一隻馬百幾歲都跑得郁係幾有毅力

留名先
琴晚卡左係zora 隻beasts 果到，今晚再打

其實唔難, 去到魚人村個個士兵都話以前同link一齊玩過遊過水

卡左係邊

最後打大佬去到後半條血好難搞

利申得5心 同埋第一次玩zelda

我隻馬試過跌左落海

屌
劇透

你用rune拆佢D冰同埋用雷箭怒射佢就死嫁啦,
同埋用static rune可以定佢幾秒

大家比tips唔好比得咁明顯啦

呢隻game唔自己諗點解決 係唔好玩嫁

D冰係用箭擋緊

[qu ote]大家比tips唔好比得咁明顯啦

呢隻game唔自己諗點解決 係唔好玩嫁[/quote]

sorry

村口中午有個鬼鬼祟祟既細路
陪佢傾下計先啦

sorry[/quote]
個尺度好難掌握
太隱晦會比人以為你撘錯線

+1

你地有咁多箭咩, 長期唔夠LOL

Quote 左之後先覆就唔會搭錯線啦

玩潛入咁緊張一去到大佬真係得淡笑

殘念王

其實個窿去邊

死

試過跳傘慢慢落去 死撚左

名前の由来は音階からと思われる。国王ドレファンと弟シドを繋げて、「ドレ・ミファー・（ゾーラ）・シド」となる。

有冇人更新左？

真係冇留意到

英文都係咁？

鬼睇明，斷估
佢地個名由音階黎，老豆叫dore
女主角mifa 條村叫sora
王子tido咁樣？

sora係種族

ME玩日文

用錢買

英文王子叫Sidon

日本音階係用 "shi"去表示

係喎

刷人馬刷到700+各屬性

呢個點拎呀大佬

打死d怪跌果d野其實有咩用？
E.g蝙蝠翼，骨頭果d

課金

玩完呢隻game爆機都仲好似意猶未盡咁好想繼續出去探險
點解switch一上場就畀隻咁正既game我
以後佢整唔返咁正既game點算好...?
我以為我以前玩既pkm mh已經算好game
而家有比較之下我仲點面對其他還不如zelda的game?

玩番zelda舊作

年尾有Mario Odyssey

大家覺得switch會唔會出多一隻Zelda
[FF]dlc 出完後一年出隻鳥瞰式
再一年後出隻remaster
再一年後出家用機新作［FF]

唔比隨便拎村民塊田d南瓜
但係供奉拜神用既蘋果就任拎唔嬲

蘋果唔值錢

好叉燒呀

每次經過都會撻晒去

正解！

amiibo ?
頂四圍都唔見

3ds vc 100%夢見島
冇買vc果實 要聯機先100%

Amiibo!!!
30週年8bit版link

個Description寫左話可以愛黎整藥水
同埋其他仲有另一個用處都好緊要，你慢慢會發現

但問題係畫質呢

風之指揮棒有HD版

中bug 落唔返下面

高手

wiiu有兩隻hd
3ds有兩隻remark,畫質好過n64

我3ds算好齊，廿五周年個陣佢送左兩隻俾我
然後夢見果汁都係特價250円左右買

求救巴打們

ok 你再睇多次你身上有咩武器 工具 再諗下有咩用

我直接高空飛入去

其中一個方法啦反正至少有3個

堀地

岩岩拎左master sword, 樹佬話會用盡能量, 但會recover
即係唔會爆？

應該switch會出合集？

你試下咪知

請問呢粒珠係唔係可以拎上山個洞到？

搵雷箭 上山初見人馬 真係要好多單手武器先得 雙手武反完 收劍用盾果下成日比佢打返轉頭 又
要落山打武器
其實仲有冇其他方法

係幾刺激既 死左成2x次

其他方法，齋拎箭走佬

呢隻最廢人馬都打唔到 好似唔係咁好咁 玩到好似刺客信條

又唔係以後唔返來 攞埋象已經第一時間返去搵佢

死喇，個左掣唔知係咪有事
而家 link 有時會自動向前跑
但我出返去calibrate 左掣又無事

其實唔好係原位打果粒波，拎起搵個靚位打

第二個村

卡關了

認唔到，可能我未去

有個窿係上面 打極都入唔到

心急姐，無事既

我都好似無去過既 ?
邊到黎架

出色呀.魚人公主

GW會出攻略本

真係出

隻game一百個鐘之後真係會悶，仲有個最終Boss其實有少少失望
只人馬仲難打過隻Boss

先完成條村啲支線好似係咁
反正我做晒

仲完美過官方個本？？
官方好似齊晒120祠900seed解法同位置

中文就好了

翻譯咗官方果本就搞定
真係easy job

好 我搵下先 唔該巴打

我琴晚打人馬都覺得係 一時時

YouTube 一搵就 120個有齊啦
正常又有，暴力拆解又有

你可以一直用盾, 啟動左閃反先轉雙手武, 打完又轉番單手武

咁香港有人很出官方攻略本,點都買本支持下

香港出就唔係官方啦

官方

想支持就買官方啦
Amazon訂直寄香港
我都買左本純收藏用，自己慢慢玩

可能佢有拎授權呢

有拎授權就會大大隻字寫出黎啦
BTW 出攻略本好似唔駛拎授權

下常應該要掛？
用人d作品去做商業用途
坊間偷雞果d就算啦

真心唔知
本來GAME書已經係攻略本啦
期期都有

咁YOUTUBE直播嗰D都有收入
應該都冇授權

日文?

自行製作係唔需要授權, 授權就變官方了
係可以自行出攻略的, 當然內容唔可以有抄襲官方攻略成份

得返15RUBEE

係wo,睇真d佢又冇寫官方授權

英文

gundam迷

點睇都係命運石迷

勿起底

攻擊果陣呢 係唔係我睇準時機lz+方向+x 有冇盾都用到slow motion?

係,

ok 咁今晚再戰人馬

你買左2盒zelda 咁多?

打左2次BLUE HINOX都冇跌GUTS
係咪要用D特定方式打佢
定係我真係咁屎弗？

慢動作同反盾呢2個動作，真係唔係下下得，有時太緊張亂晒籠

呢本應該分開買，去amazon，重有硬皮版本。

人馬都幾大壓力 一下死

建議大家買硬皮，本書好大本硬皮好渣易揭d
兩隻Zelda 係因為一隻買機食
之後又訂到官網限定

唔用呢兩技 射箭同定身都好夠贏 可能風險仲冇咁高

定身? 人馬lock 到?

lock到呀

想問下邊個位既人馬最廢, 想升野蠻裝

拎雷箭個隻

咩都試下呀就會發現好多好玩野 試埋磁力添呀

位置？

大象個關山頂

野蠻裝都有啦喎 拎雷箭個隻既位置無理由唔知呀
未搵你條女？

廢既可以無傷贏 其實打勁個啲都冇咩分別 反正人馬啲動作都差唔多 想升裝打勁啲好似多啲料出

我連大象都唔知喺邊

咁我去打勁既

你玩到邊?

禁四神獸主線地圖就會有mark

算唔算劇透

Ching 係咪要操到比卡超100lv先去打大岩蛇既人？

我捉尼美蘭用連續踢架啵

70個神殿

冇大象=冇玩過

一路都係遊山玩水 見神殿就解 見支線就接
淨係打左駱駝咋

我都係打完象，跟住去開地圖，之後同你一樣，都唔得閒玩主線。

我沿著主線遊山玩水 開左一個地圖 clear 一個area咁
有啲支線要過左主線先出現

大方向都係4神獸 中間想做咩就做咩

咁我都會買既
始終係中文

解完4聖獸, 遊山玩水中
早d解早期開技好有用
解哂聖4隻野勁多quest接

果個呀婆要你要咩memory 係要我係咁影相比佢?
呢個任直接skip左

唔係影，去到地點會有黃光跟住睇片，完左阿婆會送衫比你。

玩左超過65個鐘終於開曬所有地圖，但聖獸都係打左兩隻。但火山d區域都仲未開始探索，尋晚突登唔打風聖獸，先慢慢行鳥人隔離個峽谷，去到個遺忘的聖殿嚇左一嚇，大家得閒可以去返轉

地圖頂嗰隻人馬都唔難打喎

自拍D大野效果唔錯

某程度上可以話係最後一座要開的廟

好大?

一入門口你就知咩事

bbbbbbbbbbbb

你入去廟果段路已經係挑戰

但係幾刺激

如果想探索世界 真係唔好騎馬 行真係好正

未去過嘅地方真係唔想騎，成日覺得miss左好多野

直接衝入去 一野都蕉我唔中喎

閃完開緊慢動作比佢打中
嗰段時間唔係無敵既咩

同感，成日覺得會有好多神秘野。重有個神殿警報一響，好以有強迫症要揾佢出嚟。

我咪講過 bullet都會中

同埋人馬打到咁上下全部都會升級，無得打返之前果款

隻拎鎚既人馬企喺面前垂直扑
咁我左右跳啦, 慢動作嗰陣佢扑落地有爆風, 扣16.5血

PK了我冇打過細人馬

拎大棍果隻先係最勁

點玩 r哂頭

副標題同埋塊板有提示
睇完離開就OK架啦

玩到爆機得最終戰騎過馬

呢個我上網解完就走左 根本唔知點解係咁

雙子？

做咩？

係咪唔識日文啊 乖啦玩番英文

反而同樣放珠, 係對應星陣圖果個shrine
我完全唔撚明
有無人可以講係咁解⋯

睇睇個行既星座樣...再數數倒牆.....好大TIPS

睇左好耐⋯真係唔明

哦⋯明了 拉番遠黎睇就清楚哂

數圖案數量

左上角雪山係咪有個神殿收埋左
係咁響但係搵極都搵唔到
仲要個雷達行邊個位都唔係好大個圈

成隻game 有十個左右既既祠收得好埋 比心機搵

呢個真係搵到頹
周圍白雪雪真係得個搵字, 想睇下風景都唔得

呢個我都卡左無玩
原來如此

最驚唔係收得埋, 係唔接任解唔到果d

師兄文盲 ?

話說我仲未入到魚人村
永雨區爬唔入就放棄, 冇去搵其他路

有橋架WO師兄

冇留意

地圖唔係直情有條路咩
雖然都係中間有爬下飛入去，但沿路走實入到去

沙漠果個指路入沙塵暴既神寺, 我鳩玩係塔頂飛入去岩岩落正shrine位解左

冇根藍光行?

洗乜爬架
人地咁大個城，鋪好哂路俾你行入去啦

點解隻雀仔易咁多
無論事前 內部 同埋隻BOSS

唔行正路唔好玩

水村真係要正路走，唔好飛

原來你都有玩

提示:入口係度石門
入面好靚，有唔少夜光石

有時d神祠都唔知點解自己可以搵到，仲記得有個位係要用雪球同光黎開既神祠

都話未必個個跟正路
如果中途插中仲可以搵到王子
如果由後山飛入水城會有人同你講王子搵你
叫你落山搵佢好似係

我當時係左上屈左兩三個鐘，頂唔順睇答案

我PKM IGN叫DROGBA之前係叫LINK

我意思唔跟正路就miss左王子個小型對話

一個蘋果賣100蚊, 好似好搵過碌LING

邊到

中後期既事

好耐無見飛花出現係依個post

都話佢用難易度咁計一定係第一個打

有冇人知用SWITCH玩ZELDA，點樣將個溫度由華氏F整做攝氏C?

好似係 主機區域問題

語言
是但啦影響唔大

成日聽你地講大笨象大笨象
心諗應該係喺火山啦
屌一浮上黎嗰下

有咩關係

都係睇果度有冇紅/藍色姐

想問下Mipha裝既頭盔係邊到攞到？
係佢個城到做影相任拎左件下身，差頭盔

另外想問下mipha 城隔離有個祠堂係水入邊，唔知點升佢上黎

開箱有

不過件爬山褲點有???

佢個城到有個人叫你上去影隻人馬俾佢睇，就會俾你
咁mipha城隔離個祠堂點開

話說我射箭時，按住R不動，個畫面有時會一路慢慢向左移，係咪個joycon有問題

六軸感應

其實有冇得DISABLE佢

除左設定仲會喺邊
禁入去自己睇下好難咩

Setting好似有得set

不過我建議唔好disable

我試過改跳X>B之後唔慣最後冇改到SETTING任何野

根本你地就錯哂
識射一定係六軸黎射

我宜家打人馬佢衝緊過黎
我都係用箭爆佢頭
六軸根本超神

試過disable左一個鐘黎玩
即刻able返佢

拿我就仆街黎既
你打撚死我都唔會話你知確實地點係邊到拎

但我記得10個記憶石板任務
其中一塊石板有提及到失落既 zora 頭盔
好似係某一次大戰入面跌左
但因為歷史久遠，睇唔清楚石板記錄既地點

冇錯

諗多左
第一個100蚊
之後嗰d 得幾蚊

當年玩完wii既bio4之後玩ps4既bio5唔撚識玩
六軸又快又準仲順手過mouse
今次都係
用六軸描好易

應該起碼2-3年先有新作

zelda喎
咁比面任記？

差唔多時間啦
如果好似時之笛>穆修拉咁整既話
扣返XENO組整去返整XENOBLADE 2既時間
但要一全超大作應該5年
一頭一尾

其實睇返Wii 兩隻都係咁上下時間

Lynel Hoof打左幾隻都冇出比我

我未搵晒石板
一開波接任佢就話我差四塊 但我唔記得位置 唔想由頭搵過
之後試件衫玩沖瀑布唔小心搵到我落既頭盔

失落

打勁啲既出好多

個老人唔係會提你未搵到的石板位置？

我就係指，我部機固定左
都會偏移
大家都係咁？

入到大象入面 點先有右下果個大象地圖？

冇事了 自

求救

呢個情況搭緊車我會，而且返到公司放低都係
個人重新連接就無事

隔離祠堂，瀑布下？
打贏隻象先就接到相關任務
個任係城入面搵小朋友接

D裝係咪冇得整？有d好似幾勁既裝驚用爆

原來呢到無yahaha 但你整個石係下面 有個窿係上面 試咗咁耐先發現

正常
因為 link 會手震

一陣幫你睇睇

無啦唔使睇

去左最右下個島
一上島我所有裝，田
野食咩都冇哂 咩事？

試煉
可以遲啲多心先挑戰

好難？
要過左先比返d野我？

睇字啦師兄
唔識日文就轉英文啦

字面解釋既野都要問
唔屌唔得

你可以遊出公海放棄任務
佢會還返啲野俾你
下次你再入黎又沒收過

真係咁難咩 其實已經好撚多漢字比你睇

唔多唔小都明掛

如果你話地點唔知係邊既
我會教

上面講緊 10塊記錄石碑
如果你話你唔知係邊想求攻略
我都可以標埋俾你添

但屌，入去之前啲字都寫哂出黎解釋哂
咁都要問
唔係掛

機賣得, 遊戲賺錢
就會唔同講法

爽

知道佢個胎記係咩位未

mipha is watching you!

呀婆好識do

劇透

請問手動save 係咪得一個欄位？
尋日我煮完野食話有食譜可睇返，但我搵唔到。
請問係邊個位睇？

yes

有冇食過煮完既野？

標就唔駛啦
其實問返個呀伯佢有講 不過未有心機再搵
解晒座城其他任先算

去主城練習盾反
結果D盾爆晒
D神殿啱啱先掃完一圈
去邊度搵盾好

右下左上都有哥布林基地
鬥獸場

心痛死 我D盾全部40UP

好快搵得返

打人馬拎盾

但宜家我啲人馬隻隻都拎大錘
無盾

我有個70盾都好驚佢爆
係新手果時係中上位果個城堡入面偷既

噢, 神盾

防 90 個盾原來唔係無敵 依家無左好灰

我會cap圖

咁仲唔快d買返

S我行左一圈zora城, 真係搵唔到接12塊石碑個任⋯係邊架⋯

有冇得降返裝備級拎返D料

搞掂大笨象先有

搞掂左

中間嗰層, 最入

成日好快玩到無電 要買返條線叉尿袋

其實係就咁買條type c線就ok??? 定係要官方線?

泳池個層有塊石碑個度 個塊石碑啲字要睇睇

勁快冇電
好似3粒鐘到

啲野的未食有就得睇

聽講C TO C會快D
5.0 3.0最好
唔好用QC
全部聽返黎

馬房通常都有盾執

大家屋企放左咩弓武盾
條女支野必放

冇屋企 :(

冇錢買樓

好後悔拎左支野上身
仲未開始整屋企
就咁就少左個位

佢果枝MIC槍我隨身帶住

4聖獸既放晒

打完大象 海豚佬送果把野唔"寫"得用 好珍重把野

除左支槍 其他爛哂

same

有得再整

捨字都唔識

10個石碑, 搵淨一個搵極都搵唔到, 睇埋youtube都唔知差邊個
提示係northern cliff of oren bridge
明明北邊已經掃哂
有無人打救

突然唔記得

屌搵到
話說點解人地地圖有oren bridge 而我係無

冇放大地圖？未去過？

放左個藍光盾裝飾

間屋冇mipha 好dry

再整已經唔係果把

想問同場有多過一隻guardian 有冇得快速轉ZL目標 盾反得唔夠快

盾反唔駛LOCK
邊射隻你佢會反返去嗰個方向

係 佢果女
睇到好心痛

4把都唔係特別勁,所以都唔用啦
mipha就更加珍藏啦

屋企放左 冰火雷大劍
盾放左啲有圖騰果種
弓是但揀幾張型啲既放

條女支野跟身

我可以今晚標俾你
不過應該要過 12點

其他果幾把普通貨色黎
爆左就由佢

其實洗唔洗話要幾lv 先可以打啲4隻神獸
一路行 打沿路果啲祠堂係咪就夠
洗唔洗清哂先打主線

唔夠打番轉頭 善用傳送功能

ok 唔該

?? 岩岩有update

我連左公司WIFI, 返到屋企就唔識自動連屋企嗰個
手動連返屋企嗰個, 依家又唔識連公司嗰個
大家係咪咁？

隻game有lv咩

個個都GET到得你GET唔到

Link點升lv?

聽講可以究進做Hyperlink

佢地唔會同一時間target你 射擊時間有時差
lock 住一個 另一個紅線一消失即刻跳走 lock緊個個射就反

啱啱喺城前FARM緊零件嗰陣試過
A B都瞄住我, 我LOCK住A, B射埋黎盾反條光線係去返B

師傅，薩爾達無 lv 架

你果隻係咪大陸版

我LV17打大象

佢可能話個人技術level

乜鳩lv17 進左化未

個人技術lv就同隻game一樣
你可以直接打大佬 又可以慢慢儲高攻武器

可以好似我咁 好耐冇著衫 淨係帶首飾屬性武器防寒防熱 用馬房木盾反 slow motion打 珠淨係enable mipha（人馬武器 ）

又可以升裝 射頭定身冰雷爆炸箭 用哂四神技能 企係度都打得贏

唔進化住學技好似快啲

我宜家成熟期，38lv

可唔可以同我合體
想進啟暴龍

啟暴龍點合

右上迷宮
3隻同一時間lock

大笨象合鷹

水3+龍

我而家仲係1lv

玩speedrun果班一開新game就100lv

佢將shrine理解為lv其實都好貼切
升左Lv血多左

限掣play都未出手
禁bullet，盾反，鎖，全裸
只用爆彈speed run

我覺得個人技巧lv都幾貼切
影響又大啲

真心想問下唔盾反爆唔爆到機
我打加農最後剩係試到盾反可破

有咩game唔需要技巧

不如你諗下有咩game可以直衝boss
所以我覺得佢個升級系統唔太似係lv

佢話要升下lv先打聖獸 我覺得根本無咁既需要
最緊要明白個打法姐

手機課金

岩岩周遊列國見到有度有隻雀可以接任務, 之後係咁行雷, 我除晒D 武器, 一個雷劈過黎, D 武器冇晒, 想問有冇地方放低KEEP到行完呢邊拿番晒Ｄ武器??

唔裝備就ok

打人馬淨係識避就可以無損

wait
地圖咩位置？

too long didnt read

"A song of storm" 任

Calora lake

無人叫你放哂係地下

你唔裝備上手，就已經唔會俾雷劈
即係 本來鐵劍>>木棍，咁樣已經無事
衫盾弓 全部同樣做法

btw 呢個任唔係叫你去避雷
而係叫你去引雷

再講就劇透啦

子彈時間

thanks

Thanks

Btw 聽慣左英配
之後聽翻日配，覺得mifa英配好似好J啲

想問下amiibo嘟出嚟嘅物品係咪一定範圍內隨機？我有箭同馬，但嘟極都係得魚菇同屬性箭嘅？

我打果時避唔到

但王子

係英配日配都好J

諗緊好唔好900seed咗佢之後攞去賣

買左season pass 不了

無買 dlc好伏 買多隻gsme好過

可能呢隻DLC唔伏呢

無買 開放世界game多伏

咩叫伏
Amiibo都入哂成套

呢隻伏game黎
唔好買

諗下好啦
過多半個月有心玩既都100%晒
出個冬季pass玩鳩人咩
上集mh櫻蒼定金銀嗰期都走得7788la

其實果買姊妹花好嘔心
次次升裝skip都skip唔切

升4星
次次都好似俾人強姦咁

終於打完最後一隻神獸

闖入：象=雀>駱駝>>蜥蜴
解謎：駱駝>>象>>蜥蜴>雀
波士：駱駝>>雀>象>蜥蜴 （幾乎都係咁廢，大概感覺
劇情：象=蜥蜴>雀>>駱駝 （前三者都有鼻酸位，唯獨駱駝冇乜感覺

蜥蜴嘅闖入戰簡直只係開發地圖level，相比之下完全唔刺激
解謎太短喇，玩Wind Waker果種5、6層迷宮玩完覺得超爽，過到嚟縮水到好似得返一層長度咁。唯獨駱駝有兩層Feel……

啲解迷退晒去啲小祠到

原來 獨眼巨人同石頭怪，沙龍 有人會幫你計住殺左幾多

前2個 各40隻，沙龍4隻
殺哂有 honor

又有野可以做了

同你感覺大概一樣，
你計漏左城堡，歷代最後一關我諗呢個算係最差
唔洗解謎直入boss

另外沙漠區，未打神獸前90分
打完神獸後20分

可能我要求低啦
雖然boss 同4聖獸 難度唔算係太過高
但佢全個世界120 祠堂都搞左我百幾個鐘

我覺得其實都 ok

今集將迷宮拆散再分佈全地圖

成隻game淨係個地圖，物理等等已經值得滿分

係我過分期待啲迷宮
唔係講祠堂，係指神獸

同感, 神獸迷宮難度同長度可以加多D

諗返起時之笛,水神殿再對比BOW

其實今隻可用道具比起之前係少咗好多
我認為老任係留一手比之後嘅續集

有咩必要留一手
ZELDA一出就會大賣

咁多屈機技原來已經小左
邊個作品最好玩？

利申：以前冇玩過Zelda

鳥瞰既首推GB3集
然後去玩SNFC三元力
輕鬆玩既就縮小帽

鳥瞰打鬥係咪冇咁靈活

可以試下3DS隻時之笛
論迷宮好坃度,呢隻冇得輪

錯晒
鳥瞰需要運用唔同既道具
又冇絕對迴避同盾反

鳥瞰的話
我自己感得ALBW2係最好
之前IGN選咗係3DS驚首位

既然佢話冇玩過
緊係玩左三元力1先玩2架啦

不過其實首要係要知道3條時間軸先

Honest trailer 話終於識跳 係咪真係botw先識跳
印象中佢之前都有出過3D game

時間軸睇左好多片 大概知 係咪係個時間係打輸大佬衍生出黎 估佢唔到

時之笛打加農, 輸左一條時間軸>大部份貓眼系列
贏左LINK返去之前既時間軸
都埋冇返去既時間軸

之前好似真係無得自由咁跳
定係去到啲邊緣位跑先可以跳過去咁

唔記得左啦

擺明係後尾先自己圓故啦
本來ZELDA一直都冇所謂時間軸
集集都唔係嗰一批人

劇透

[size=1]其實林克 公主 加農 永遠係同一個人的轉世
最早果個story加農殺死女神令佢轉世成公主，
又咀咒第一個link生生世世都擺脫唔到輪迴
所以呢三個人每次轉世都會相遇
公主一定投胎做返公主畀加農捉
林克一定投胎成勇者救公主
加農每一世都做魔王比人打[/size=1]

世界級劇透

出左1.1.1更新
Neogaf匯報 docked mode 部分之前疾疾地嘅地方情況有改善

五火嗰關真係廢事諗

淨係真實之鏡果part都好正

你當獨立作品可能仲開心

森林無咁lag

印象中ss係3d第一隻跳？
之前果d係跑去邊位會自動跳

其實感覺好夾硬黎
不過好玩就得

好想試 但冇帶機

果3個肥佬任(上熱鍋) 你地都係係咁食回血過就算?

一定要食藥

爆完機 望番個pv 真係好大感觸

Mipha

係迷之森疾得無咁明顯

scale係要射邊個位？

自膠

鳩射都有

更新左打人馬有顯示佢有幾多血同剩餘血量

你係咪換左裝咋

更新的唔係系統 係你件衫 英傑服會顯示血

....

屌 玩左咁耐真係未試過著件英傑服
自膠

等cap圖放post頭

英傑服會顯示血 放落 Q & A

連圖一齊放

邊套係英傑服?

btw 用黎睇附近有咩怪真係幾方便

回憶衫 最高防

你有冇搵過回憶？

我錯 大家唔好鞭我屍

12個? 未睇晒呀, 冇突登去搵晒,有時行過見到有

搵到至少1個返去忍者村搵阿婆會俾你

啊, 咁有WO

仲未識上火山

火山下馬房會有人賣防燃藥 中途會有任務 完成之後有防燃裝

原來係馬房
我喺山腳山腰不停走黎走去

有時行行下 見到果個地方幾得意又去行下 搞到琴日只係行 咩任都未做過 咁就行左3HRS 但又唔覺有咩問題

OPEN WORLD GAME

我係人地送左3支 然後直衝上條村買裝

中間有地方會送

好正LOL

黃昏公主中國版

我屌 搵個好少少唔得既.......

想問下咩係鳥瞰

傳統Zelda 果隻視角

呢隻game好撚現實, 買屋要唔少錢, 之後裝修又要使好多, 係咁碌 ling 好似賺極都唔夠用咁

公主花好難揾,家下靜係知退魔個度有

total 仲洗得多過買屋既錢

第一個大妖精後面有個高地 妖精附近都有
同埋神劍嗰到

btw火山馬房喺邊

我諗係對面湖嗰個 飛過去睇下先

所以馬房都係路邊。。。

所有馬房都係路邊

隻DLC 係玩乜？

係太古apita買左最後一個wolf link

其實d amii咩 係一次用定係點？ 有興趣

實體DLC，多遊戲通用，具體視乎每隻Game想唔想對應
呢集Zelda所有出過嘅Amiibo都用得，都可以每日抽一次食物/素材
Zelda系列嘅Amiibo有特別嘢，例如限定裝/馬咁

或者可以當公仔咁儲 你有愛既話

apita買幾錢？

嗰個位幾易認
但原來騎住馬行過個黃色位唔會出現
仲等我兜咗幾多個圈

有人比tips嫁

公主花好多地方都有啦

101
不過其實我無wiiu save

隻game愈少既野反易愈易搵

其他game 都用得？
Wolf 係咪有隻狼一齊打？會唔會死/出番黎？
每日一抽咪可以日日都嘟佢

八十祠
seed唔夠100

狼會自己打人自己搵野食回血
但死左要聽日先可以再用

新手玩左2日, 岩岩開左第2個地圖, 想係忍村度買忍者裝但無錢

想問下有冇方法極速搵錢, 係忍村附近新手都做到既方法

更新左畫面係咪順好多

個人感覺森林同多植被環境順左少少，但仍然會有lag存在

新手想問下地圖點樣先開發到？ 經過嘅地方都仍然係藍色

爬上塔

你有無睇過國王講咩架？

任天堂推出BotW味啫喱糖 可用MyNintendo點數兌換
每盒有一粒係Switch卡帶味

啫喱糖由今日（4月1號）開始開放兌換。

喺一開始個地圖有隻石頭怪
得閒去打下然後賣寶石囉

Thx!

係唔係無限出, 我見d怪死左好似唔會復活

睇說明，睇對話啦
一開頭已經講左點拎地圖

公主m到果陣會復活d怪

無人島真係要初手入先好玩
後期入完全無挑戰性

唔好開任何加護

開唔開無大分別啦
熟哂根本知點打

想問有無人知點用呢舊野撞門

april fool ??

如果係堅嘅好想試卡帶味

試下平時都唔著衫四圍走
好刺激

你得 4招技能
冰就用唔到
磁石又用唔到

已經用你 5050左
剩返自己估下

老任官方line仲多野睇過fb

打到把160攻弓
好嘔心

以前揼邪骨射完只覺得空虛
好耐未試過咁充實

我宜家個身有6把 *5弓
儲到*3 果啲都全部唔要

Sosad, *3弓我都已經覺得太高攻
食+1攻既野
企係度射都射得死人馬

而家人馬只是渣......

諗起第一次打佢
用2個鐘打死佢個一刻勁爽

兩個鐘，你用炸彈？

唔係啦
因為第1次就打4000血用鎚個隻
無食加攻無加攻既裝
同埋順便用人馬練盾反搞到被秒好多次
所以2個鐘

屌 我打左2日呀

我見武器數量唔足夠就無打

我第一次都 sl大法左勁耐
應該都成粒鐘

明明 lz+方向+x 黑起上黎 一次slow motion都出唔到......

一開始成日大力得濟
壓左粒菇，成個人跪左係到

後尾轉用 pro 先好啲88

pro 習慣左，joycon 先慢慢玩到

宜家企定定用弓打停佢
衝緊過黎都照用弓打
大概7成 成功率，仲練緊

弓都可以SLOW MOTION?

應該唔得，衝過黎射要準
唔準就冰箭都彈開無效

唔得，用技巧硬爆佢重害打停佢

開頭我都係成日跪左係到之後被秒

本身打都緊張,跪左仲緊張

岩岩玩
想問點開地圖
行完都係藍色底， 冇地形睇

塔 教學有講

我試過想向後跳
唔記得左左joy con要向下
變左原地跳

大佬，打機睇字啦

唔好做文盲
一定會俾人屌的

俾人鬧

邊到可以賣下武器賺錢 去左好多間鋪都唔可以賣武器 成日打到D垃圾武想賣左佢

邊個同你講可以？

巴打我又係咁，成日跪左係度
用Pro 掣係咪好左好多？

有冇人知第2個地圖最下面果間神廟要點解???(係山頂果個)

入到去有50格之後有5個波波, 要點放先開門

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不坊諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉

其實野蠻套加多d攻
定係科技套用科技武？
我記得科技套+80%

打Guardian 先加攻之掛。。。加80%咁痴線？

請問點樣係setting 改跑同跳制啊？

部機語言係英文就會係setting到搵到

日文冇？thx

都有 不過睇唔明日文就轉英文啦

明白啦 唔該巴打

有冇人知邊度會出上忍
而家清緊個麻煩細路任

風斬刀
隨機出現

做第二個傳聖火開古代研究所任
傳到一半落雨，ok我堆木撻火skip day
第二日都仲係落雨 ok我再skip
跟住公主黎M 我個營火位就係出怪位
即刻比隻怪一棍打飛，避都無得避

山頂一舊青蛙石 係點搞？
試左好多野都無發生任何野
定純屬裝飾

pro 個掣硬身好多
同埋用落都幾順手

青蛙定類似神像既野呀

黑仔既野真係會連續發生

我果陣傳火都於卡左個幾鐘

係咪有碟放在前面？

無
純粹一舊青蛙石

仲有幾多野要搵俾佢

嬲嬲地用爆炸箭殺曬路上d怪
然後慢慢散步傳火

燒埋佢 無就唔知喇

我都要 所以佢把野袋用依家

所以見到燈籠位就點藍火

唔肯定
好似我都未開過佢

好多

我無接過呢個任喎
個 npc 係邊架

點哂d 燈籠會唔會特別野出？

研究所

研究所條村

thx
宜家去搵哂成條村先

最近無咩野做
全身赤裸走遍全地圖
目標係 殺哂40隻獨眼巨人，40隻石頭人
seed 就隨緣啦

不過今日都開左十幾粒

搵左好耐終於搵到了
仆街仔四圍走

成日俾怪秒 去到一個迷宮係打三把劍隻野又唔夠打

遲啲先返去再打囉

到今日都仲有野未比人發現到lm

咩日子尋日

著住套裝，用古代武器加80%攻耐久up

咁野蠻套呢

自身加攻50% 唔可疊料理

輸晒啵

係咁踏個8婆d花

俾佢嚇一嚇

係喇叻啦叻啦得你看透世事

頂 guardian 好勁

屈人馬機

柒左唔好推

騎完可以自己行既話 行去打人馬

日經 pv首音樂用撚左去邊

人地一野電箭就變廢鐵啦

個廚房係邊 普通爐好似煮唔到

著左一件防寒衫上山頂都會凍傷
係咪要揾埋件防寒褲？
請問邊度會有？

Openworld有個問題係唔知自己有無越級挑戰
第一次打電人馬俾佢秒左幾次即刻飛走

駱駝隻大佬好難打。。。。
打左我一日 都打唔死
有冇咩要點
上左 youtube 睇 都係咁
我已經用 跳後避 個招。。。

依個動作好型

揸住個火武行

背住就ok了

呢隻濕尻game真係可以打到停唔到手

重未得閒玩方塊開角色
賴死唔打ganon

帶住村民上緊火山個任，一打怪就lag, 你地有無

冇

真係好好玩
我自從sfc之後無玩過console
宜家玩到停唔到

刷唔出blood moon

垃圾game無劇情指示點打

見人就斬應該會出

屌你老味 附近冇企既地方

收zelda

自己起個囉

游過去都執到，除非好深，咁就下次先

你真心左啦柒頭皮

前半玩子彈時間
後半血，留意字幕提示

就係咁先有探險嘅感覺

黑皮大妖精附近山頂有個淺水池，離遠睇有光柱
去到發現附近有好多發光貓頭鷹同一隻發光鹿，有咩用
衝埋去片左野貓頭鷹跌左幾蚊 跟住消失曬

覺得自己d身手好差

試咗 假㗎

冇乜特別，鐘意就試下騎佢

另外認住呢座山，好多料理素材

發覺玩雪球刷錢會上癮，玩到停唔到手。
刷到2萬蚊夠唔夠買晒之後d道具？
岩岩打完3隻聖獸

夠啦
洗得最多都係 開最高級大妖精
岩岩好1萬

有冇人會lag?
有時會lag1-2秒，有時仲lag到定格1秒

有無 update game
火山同迷霧森林我之前都會lag
update 完有改善

寧願打怪賺錢都唔想玩雪球 好悶

一開始我都雪球
終於捱完 1萬就無再玩過

推雪球推到訓著

係呀 我知呀 我提佢4月1日咩日子
個撚屌S_Roberto仲串鳩我看透世事添

無玩過雪球
單靠打怪同佢礦工都買完屋加開大精靈
仲有一萬係身買箭

就係執唔到先想搵企位起冰試下
點知有人叫我起個冰黎企

有無巴打放zelda

大象迷官 最後象鼻果個terminal 點去
完全唔識

向高空發展

琴日打火山LAG 左1 - 2 秒
1.1 完我覺得整體順左不過會大LAG

有，update 完試過幾次打打下定格1-2秒

點上去 又唔可以爬 好難搞

唔好直接開估啦, 比下hints佢地會玩得開心D

你有地圖就一定過到

終於過到

其實d 位唔識過，我起碼會試2個鐘先會上youtube 睇人過

我試一個鐘就會上youtube睇hint

我堅持唔睇攻略,宜家淨係打左雀仔同大象, 之前我見有巴打post張相玩放波入洞個試練我都係自己諗計過 真係好好玩

顯示血量

屌你

解謎game睇hints真係會無癮
而且隻game無限死劇情, 唔識咪skip囉

今晚隻揪

gay

u john?

支線唔識咪skip 左先，屎忽痕先入番去再諗過羅

卡2粒鐘是基本吧

卡關中，坐左半日
等我慢慢諗

呢個我成功好快就諗到

都唔發光

你等下啦

火劍

你未覆之前，已經等/整到發光

未過既人慢慢諗

後面咪有本書..

其實係等佢發光等耐左
我訓到夜晚

呢個自己用呢一種方法，
用左接近三個鐘時間去解

有冇位可以刷蜜糖？

今日諗住去uny補返隻8 bit link點知已經賣哂

同個店員吹水佢話連供應商都俾唔到貨佢

影相叫雷達幫你去搵啦
zora 城南方好似會有
咁上下

依家就係差第一粒
thz bro

Central area 全部都係四腳爬爬guardian, 點搞呀

練下盾反先
4腳爬先正

除左兜路同拎盾反彈係咪無計，反彈果下我十次得一兩次成功

佢一野衝到埋黎反唔切

佢都冇物攻

練唔成功係咪無方法unlock 個castle

就咁衝囉

好，我再練下 唔該巴打

佢瞄你嗰陣唔好同佢垂直跑
不過冇盾反入到城你都係67架啦

好難反
唔係早左少少，佢射中我 就係遲左射爆盾

去遺忘廟到練

個Hylian Shield係咪都會爆？

係 不過有方法買返

放屋企算
反正拎個煲蓋都係咁樣反

一開始4祠堂果到地方
西南方呀伯間屋再向西行盡頭
有一群哥布林，入面有個洞
洞應該有

我教你

一個字，閃人

殺熊都有，好似係

熊仲難遇過蜜糖

我開頭見就隻野仲好好心機用2-3把古代武啪啪聲斬哂佢D腳之後慢慢SM佢

三炮死你同佢玩腳

都哂腳佢就AIM唔到你

每次斬斷隻腳佢會重新描準過你啦
btw master sword斬兩下斷一隻

每斬一隻腳就有一粒素材
根本預你斬腳

打爆已經唔好玩 成堆跟著全部避開哂 先刺激 反正打爆哂都冇乜用

打完新手任出去upgrade 埋
去咗個chaas qeta shrine 打隻4腳爬
死咗兩個鐘都扣唔到一半 係咪應該放棄

利申 身上冇一把野過20

一開始唔好打modest and major

我之前仲要行過見到隻人馬喺個gate 附近
死咗幾次就自動放棄....

有技術既用樹支或者火杷燒死佢地
但一開始玩就盡量避開

如果你打極都打唔贏 咪即係代表你唔好搞佢住囉⋯⋯

你都唔夠武器同佢爆
一係你落勁buff扣多d

十二點諗住打一陣

點知打到而家

升野蠻人裝要人馬角
想知有無人知全地圖人馬位置？

第二三四個大妖精之泉有冇小任務帶你去？ 好似第一個咁？

唔洗小任務帶，自己走過去就得啦

咁急升做咩
睇呢d資料不如上網睇人打算啦

btw 地圖有咁多唔同嘅Mark比你用
就係要你遊山玩水嗰陣見到d咩就標住先
以後夠打先返黎打

[im g] [/img]
劍係人馬
盾係獨眼巨人
箱係石頭人

唔劇透要睇自己 copy link

其實我都係爆完機自己遊山玩水去補完張地圖

有排都未補得完
宜家呢張應該差好遠

我呢世都唔諗住補得完
不過日日都遊山玩水搵下咁
900粒呀ching

未100%都唔打加農

我睇完第 13個回憶就忍唔住要打加農

本來都諗住有排先打佢

佢唔出氣球比我嘅
風車唔係射氣球咩

玩ARPG最憎就係爆機唔係入二週目
而係去返未打boss之前
本身享受緊個故事一瞬間全部變得好假

有時氣球唔一定係半空

我又無呢個感覺
因為真係太多野要做

屌 係半空 不過喺後方超遠處

係
我已經習慣左呢種模式
佢成日收收埋埋啲波要你搵
但一定會出俾你的

收收埋埋都見唔少
今次唔係氣球

Thx bro

新手一問 應該換hp定係stamina?

屌 打駱駝 最後得一個綠波既 點開機關

一開始換心啦

1001

我揀體

反正一開始都係俾人秒不如拎多啲體方便下自己先